急報！！！好多架警車由堅尼地城向緊西環方向行車

目測有二十幾三十架！！！警車入埋全部係上曬裝既綠衫防暴警！！

堅尼地城海旁keep住有車過緊去！！

推

有四五十架啦 真係一直有車
警方打算係中聯辦清場 大家萬事小心

推啊！！！希望係中聯辦既大家都知

依家啲警車已經去到電車廠戒備 而堅尼地城海旁仲有啲未響號既警車